福建中學個招牌被山竹吹成咁

山竹真勁